【警方使用疑似雷射槍照射記者及示威者】

警方在7月21日（4張相片拍攝具體時間為當晚10時01分至09分＊）在上環的掃蕩行動時，有防暴警員除了使用強光燈外，亦多次使用疑似藍色雷射槍照射在馬路上與警員對峙的示威者及天橋上的記者。

不嬲都係黑警玩先

又捉到你了

推

以子之矛攻子之盾
黑警既眼就係眼會受傷
暴徒就有保護唔會有事

邪惡文宣! 利用大家拍拖最驚嘅。。。

push

雷射筆的確會對眼睛構成危險。撚貓撚狗請盡量選用低功率。

連結有圖

8月4都有用啦無人理

1:16:41

佢地用先架